見到哥布林殺手出左全集,想問下睇邊個字幕組好?

求意見!

搭單問下有冇啲無聖光板

AT-X

Viutv 支持正版